你地有賓帥，我地有柏daddy

死痢狗收撚皮啦

柏爸

雖然樓豬冇人理
但係抽得好

你地仲有高daddy
都比左好多分你地
堂堂爭冠隊自已贏唔到，要靠紐卡斯水晶宮

兇弟

高山低谷？